## Tricky Lock

Изучите реализацию `TrickyLock` из [tricky_lock.hpp](https://gitlab.com/Lipovsky/shad-tpcc-course-2019/blob/master/tasks/1-mutex/tricky/tricky_lock.hpp).

Реализация использует RMW (_read_-_modify_-_write_) операции [fetch_add](https://en.cppreference.com/w/cpp/atomic/atomic/fetch_add) и [fetch_sub](https://en.cppreference.com/w/cpp/atomic/atomic/fetch_sub). 

Нетрудно убедиться, что `TrickyLock` гарантирует взаимное исключение.

Но помимо взаимного исключения (*safety* свойство) спинлок должен гарантировать еще и прогресс (*liveness* свойство): если несколько потоков хотят захватить свободный спинлок, то один из них непременно преуспеет в этом.

В этой задаче вам нужно построить исполнение, в котором потоки бесконечно долго не могут захватить свободный `TrickyLock`.

---

Разумеется, мы считаем, что планировщик ведет себя _честно_: если у потока остаются невыполненные инструкции, то планировщик eventually поставит его на процессор. Это требование важно для определения прогресса спинлока.

Нас не беспокоит реалистичность поведения планировщика в искомом исполнении. Мы говорим о гарантии прогресса для алгоритма взаимного исключения, и эта гарантия должна соблюдаться при _любом_ честном поведении планировщика.  

---

В файле `test.cpp` вы можете найти процедуру, которая в цикле выполняет захват и освобождение лока. Внутри цикла дана развертка методов `Lock` и `Unlock`, а так же критическая секция.

Вы должны вставить в тело цикла переключения потоков (вызывая `Yield()`) таким образом, чтобы потоки угодили в лайвлок.
